白宮: Trump沒有排除制裁中共宮員. 彭博係fake news

彭博: Trump簽署《香港自治法》前, 曾反對制裁林鄭月娥與韓正.
民主黨: Trump如不制裁林鄭月娥和韓正, 就係奶共.

不過，白宮國家安全委員會發言人說，有關進一步制裁中國官員方面，不會排除任何可能，任何匿名消息提出相反的講法都是錯誤。路透社引述知情人士說，白宮仍在討論制裁對象，未有最後決定。

英文source:

National Security Council spokesman John Ullyot noted Trump last week issued sanctions against Chinese Communist Party officials for their treatment of minority Uighur Muslims.

“In no way has he taken anything off the table with respect to further sanctions of party officials for actions in Hong Kong or on other issues. Any suggestion otherwise by anonymous sources is flat out wrong,” Ullyot said.

White House discussions are ongoing about potential targets for sanctions and no final decisions have been made, according to a person familiar with the matter.

Among names being pushed by some China hawks is Hong Kong Chief Executive Carrie Lam, who has backed Beijing’s implementation of the security law, the source said.

連埋英國取消國籍thx
一世留係大灣區

又鬥黃

SOR 我今次支持彭博鬥黃 事實係未制裁 制裁左先講啦
咁我都沒有排除核平支國 亦沒有排除香港獨立 亦沒有排除IRON MAN建軍既
沒有排除

呢單野..可能係特登作單fake news 黎夾侵侵。

係某D國, 呢種9up行為已經叛國罪

事實係未制裁 事實係HOLD左十日LAST DAY先簽

順便制裁果陣公佈埋邊啲中共家屬係美國同埋有幾錢身家，咁就啱架啦

推

兩黨鬥黃

//路透社引述知情人士說，白宮仍在討論制裁對象，未有最後決定。 //
睇REUTERS係會可信啲啲
BLOOMBERG傳統都係反侵AND FAKE NEWS
除左財金野唔會睇佢

要啦德政黎
一路行緊分化中共/中國人呢條路

其實條sanction list都未出
就話唔制裁邊個邊個
真心on9

但今次唔怪大豆侵
簽唔係問題，連埋份EO睇既理解到點解要咁耐

90日內一定要出list制裁

有牌都唔使一日打曬既, 打張細牌睇下對家咩反應先, 國內疫情同南海而家先係戲玉

你唔見美國而家真係個個星期都有同香港相關動作咩, 一次出曬下星期就無牌, 呢個pattern最少要玩到11月完左大選

尋日出左條法例係先做好sanction再post list

原因係而家轉錢太快, 出左sanction list先做野會有時間俾佢地走資, 估估下個影響力比一野就show底牌有效d

《香港自治法》: 美國國務卿在法案生效90天內，須向國會報告涉及違反《中英聯合聲明》和香港《基本法》的外國人；美國總統應在1年內對這些人採取凍結資產、拒發簽證、拒絕入境等制裁措施。若制裁對象1年內未從黑名單除名，即使總統沒有下令制裁，仍會強制執行。

Push

鬥黃

唔好痴線啦 議案從未要求過要跟住份EO一齊出台架
有哂時間表要求美國政府幾時交人名、制裁、做野
就算佢只出份EO 到時到候國務院都會自動波
唔簽就係唔簽 唔簽就係代表緊佢立場 唔怪佢 怪邊個呀?

登野城尖閣傻鳩黎
所有關於侵既post都係清一色既留言
無論侵做左乜野都係屌
專登pair埋簽act同eo都話係拖

CIA ban鳩彭博啦

香港唔係軍事上既sparking point
南海局勢先值得關注
一陣支那仔玩得大就好睇

英美澳加，四國一齊取消班狗官家屬國籍
效果更顯著

拎d表示出黎先信

張list仲砌緊，好似有九十日，慢慢搞

呢到要講返
侵講到明呢part佢可以保留總統權力唔enforce
但佢同時可以照跟
估估下仲狗過直接做

Bloomberg最近話雜總唔係獨裁者tim la
難為連登仔重信

用下腦啦弱智仔
就係無要求既情況下
佢都選擇係簽完enact 條bill既同時 動用埋香港自治法同國際緊急經濟權力法去出一份行政命令去enforce取消香港特殊地位連埋制裁相關事項
總統係可以自行決定執唔執行國會有關強制制裁既條款架
即係佢唔撚想就可以唔執行架
就算打到上最高法院總統都係會贏
你反侵反到上腦就連基本事實都睇唔到
真係好撚可悲

Bloomberg 收左支那唔少錢啦
收還收，好心都咪整臭自己個名

係啦係啦 愛侵力最高智
永遠都搵到位奶 奶出血 勁

Solomon: 唔可以漏咗我嘅best friend⋯⋯

果個係NY市長彭博, Bloomberg係彭博社

唔理啦 有位入 笑咗大豆侵先啦

彭博社老細係咪Michael bloomberg ?

唔洗淨係識愛侵力喎
我有咩錯你咪講囉

姐係你駁唔到佢啦？

彭博老細係民主黨

係另外個post 嗌過大豆侵啲PR肯死出黎比我block 未

彈弓手=露底牌比你睇叫你唔好去咁盡姐

BLOOMBERG 咪成日引述兩位消息人士

Bloomberg 別有用心

夾佢老尾閪就硬架
黃! 我要更黃!

既然係fake news 咁快d 做啦否則 唔知佢係咪講中左

不過如果奶共就無理由打開口牌玩鳩侵加速制裁
民主黨為咗贏唔單止賣香港，支那都賣撚埋

撚狗

可以叫大豆trump喇啩

我會等，我相信trump比我地更有政治智慧

理 hi 得佢，最緊要兩邊鬥黃

有無可能係白宮自己放風
為制裁中共最高層鋪路

唔知你係傻鳩定PR
EO都出埋仲話侵冇心對付支國
佢其實係可以只簽act而唔出EO
反侵反到上腦

by the dawn's early light

推到 PR 公司 再出招

搵燃曬佢地出來

then just show us! SANCTION THEM ALL!!!

反侵傳媒
成日想暗示侵侵為左錢唔理公義

咁支共外宣就廢左9成

今次支持彭博
逼宮

直接韓正汪洋啦
林鄭呢D condom要制裁但係要共產黨痛一定要打殘政治局

咁其實美國仲有伊朗戰線啱啱習近平同伊朗傾好deal
侵就即刻為三個伊朗示威判死刑既義士發聲
都可能會對伊朗有動作

明顯team trump有為世界局勢去研究，但民主黨擺明為選舉攪鳩侵

Bloomberg不嬲反侵

一大堆傻仔係捧傻trump。條撚樣一日唔出都係賣䔳弓金

最緊要喺要夾實侵仔

林奠個仆街開心咗一陣，點知原來係fake news

一定要制裁曬七個常委

Trump

愛支力真係點都贏，簽左無EO就話佢得個簽字無行動，依家要時間draft埋份EO就話佢唔想簽大佬你估好似你啲愛支力求其打個字咁兒戲咩，唔使開會唔使研究影響呀

但問題就係咁做對侵完全無利

成日講到侵侵唔想制裁支那

侵侵咁愛護支那 但係支那又成日搞尻侵侵

呢個都未算殺著啦
用到呢個EO既措施應該對佢選戰有幫助

咪住先，之前唔係話條法案 90日交名單，然後60日交相關金融機構名單，最後總統只係有決決定點制裁咩？

作故又好 真又好 目的都係逼鳩侵制裁班狗官

其實宜家客觀效果係迫 Trump Trump 下次制裁時要出猛招，冇得搵幾個蝦兵蟹將交差。

at the twilight’s last gleaming